批評林鄭既人唔配有香港

連登仔話港豬唔配有民主

但今日你地連一個首位女特首都唔支持

一句'我覺得'就將別人付出過既努力抹殺

總之人紅我就反 盲跟盲反以為自己好有主見

計我話你地班連登豬都唔配擁有香港

月娥大大津貼新界奴隸出城打工

咁叻你去做特首囉

評鑑係講公唔公道 唔係個人感受

呢位師兄你政府到做？

連登真係超多全能專家 明明平時唔理或者好少接觸政治今次個個一秒變政治專家 喺到話黑箱乜乜乜 想點 人地講下唔應該盲反就起曬鋼話公道乜乜乜

利申頭盔：本身無投票 今次都無得投

你去參選一張票都無啊

林鄭係香港精神
林鄭為香港搞到咁我真係好心痛

認同!!
我建議林鄭應該比100隻狗屌享受下!

做咩咁多負皮，香港人都唔撐香港人

人地跟規則做野

樓主日日幫淋病瀨閪 認真識食

連香港人自己都唔撐女特首
話咩香港精神 肉酸到死

淨係識攻擊 一定係嗰啲強力部門啦你

收皮啦你懶幽默懶曲線，有得相提並論咩
熄電視做功課啦7頭

人地為左贏特首有幾努力你知唔知

啲人眼紅人地人工高過美國總統

G持樓豬

岩 香港要支持香港人

樓主真係好on9 執人口水尾搬字過紙

yes🤣😂😂

但覺得講得好岩啊麻😚

連登仔好撚恐怖，林鄭都搬埋出黎

抽水行遠D啦